講真，男人黎講，冇人脈家底身高外表，好自為之

人脈家底
呢d唔講
有身高樣ok
咁仲好d
even屋邨仔
外型ok
際遇唔會太差
可以做對人既工
sales/展覽/教學
好彩既
娛樂事業/pr/運動
乜都冇
外型都冇
除非高材生
叻到冇你唔得個隻
否則上到位
此一時彼一時
都係盞搞
唔止返工揾錢
日常生活都係
你份人點
冇人會理
講到尾都係條件
細個成日係出面
係人地身上
揾安全感
到頭來
人地睇既係熱鬧
痛既卻係自己
自己覺得安全
就係安全感

唉，唔好撚講啦